呢排開始知道啲人點解會自殘

整痛完自己個心舒服啲

有病建議睇醫生

快搵精神科醫生診斷 以免惡化

宜家醫護人員好忙，唔好搞醫護人員.
建議你直接自殘死佐佢

啱啱上網睇左自殘既資料 大部分人都冇精神問題
我自己都知咁樣唔好 已經制止左自己

ok

精神科班醫護友好得閒

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"